返原廠點解要拔左個車cam

驚影到黑暗野
豐田係咁

去親邊到整車都係咁

拔？

有咩問題

你真係好有心機

收皮啦柒頭，日日上黎開廢post, FF 自己有車真係痴線

我番大昌都係咁, 仲要燜既時候整花張隔熱玻璃紙
而家我番去會係佢面前自己燜, 等佢唔好搞

就算唔拔左條車cam線，一樣可以揾張紙遮住！

冇分別！只係目的係唔比你影住